有無人飲水飲得多會唔舒服？

會有少少見暈暈地

水醉

會中毒